眼見太多情緒化行動，建議行動po要有指定格式要包括利,弊,目標,風險, 否則當無聊9up不推不理

為咗整場運動係向目標進發，贏呢場政治博奕
喺冇大台帶路嘅情況下必須有基本守則指引
確保絕大部分行動係有目的有作用
至少要係可以明確展示畀世界睇訴係乜
唔好做D自己人唔講明都唔知你為乜嘅事
盡可能減少純發洩但百害而無一利嘅衝動行動
各樓主出行動Post必須指出行動目的，對運動日後嘅利弊，行動底線及過界後風險（格式示例放最尾）
避免一個行動響冇充份討論分析之下成團，不知不覺間被副作用反噬，建議一個行動post冇三頁以上認直分析利弊都唔好貿然成行

討論方面亦要盡可能考慮現時手上政治成本同埋局勢，唔係一味衝

六大訴求中可能性及重要性優先次序如下
現階段逃犯條例撤回要守住，膽拖台灣引渡協議
成立獨立調查委員會係最重要亦最關鍵，警察及示威者兩邊都要查，以平反冤案放咗一部分人先，證實警暴之後有更多籌碼爭取撤回暴動同埋放義士
雙普選上面唔會咁易應承，除非獨立調查委員會查出背後有大陰謀，否則好難。
獨立更遠，我哋唔夠民意唔夠人手唔夠資源直接挑戰上面，莫講香港人冇服過兵役組民兵力量有限，認真計有戰力嘅真勇武可能一萬人都冇。要成事必須小心做好每一步，爭取最大民意，減少民意反彈，爭取國際力量。

另外唔好睇小轉化淺藍嘅重要性，蝴蝶效應，一個淺藍認識到真理，變淺黃，即使佢連和理非都未係，但佢會同身邊人講，另一個淺藍聽完諗一諗可能覺醒做勇武都唔奇。唔放過任何文宣及感化藍絲嘅機會。

面對唔同組織行動，唔理佢目標係雙普選，獨立，民主中國，反共......，乜都好，只要短期內仲係支持六大訴求，佢幾乞人憎都好都要忍，唔夠資源嘅情況下仆街嘅力都要用。

最後，提大家一句，冇大台之下都一定要有策略同組織，先可以贏呢場政治博奕。

行動帖格式示例（以現階段裝修行動為例）：
行動簡介
向藍店裝潢，外部加上明顯標識識別派系，等一眾市民了解間舖老細或員工做過乜
行動目標
影響淺藍顧客，政治殺到埋身，藍店老細所做壞事一一揭露，防止隊友幫襯。減少盲撐人口，增加淺黃人口。提供樣版誘使其他藍店轉軚。
風險
一旦行動過火，破壞內部設備，有機會令淺黃反彈，黑鬼亦容易拍戲老屈隊友。要小心做到影響藍店，但黑鬼難假冒。

推 認真文